[Football Heritage歸來] 曼聯終極FF轉會窗暨香港獨立及黑警國安死全家吹水區 [947]

垃圾泛登

空炮heritage?

Welcome Jadon, Thiago, Declan, Donny

球員自己都講過鐘意踢正前多過攻中

但條友好似唔回防 覆蓋率細
唔知so b 鍾唔鍾意

粗粗地借住Sanchez先啦

對閪維爾唔望咩，踢得好好睇睇
唔好好似當年摩狗咁，首回合任比人姦，要不是DDG已經比人456，次回合仲衰，主場泊大巴，比人入兩球班波先去攻，真係屌爆摩狗個撚屌，諗起都扯火

佢打正前踢法同馬差唔多

咪on9啦
冇右翼就直接買右翼
買個攻中做乜鳩
依家多狗又唔係唔賣 係木狗喺咁講數

攻中正前都唔啱用啦

咪On9啦
木狗就係咁On9㗎啦

sancho 都係打左中好過右

講咗好多次kai唔係攻中
佢今季打正前同右翼多

Thank you and goodbye Sancho

Do you think they didn’t have any players who could directly play in my team?

咁講 德甲復賽前佢係踢攻中多
係復賽後先踢中鋒
不過佢踢右翼中鋒係好過踢攻中

今季聯賽出30場有17場都係打攻中, 踢得好唔好就另計

但唔算快 打右翼都係拎波做波多

出唔起錢就試下屈仔買sarr/屌老虎喇
呢兩件用黎踢聯賽都冇問題
強如鏝都係降班隊執人用
你追個世界級sancho又唔想比咁貴

Kai可以踢右翼攻中中鋒
可以加強前線既選擇
不過而家右邊咁撚廢
想簽Sancho加強右路攻勢多啲
如果Kai係一個60m既收購既話就完美

買人未

踢右翼咪又係cut入中間做波
sancho可以拉邊爆落底

goodbye and thank you sancho👋🏻

sancho今季好多時都係cut in射波/做波
真正爆落底少之又少

sancho 都唔係拉邊爆底type , 都係個句awb 進攻冇進步就算買sancho右邊都唔會好得去邊

但係佢打右邊有能力做到

買到人先定放到連加特先

屌 咁講kai都有能力做到啦
kai雙槍添

曼聯右路都唔使爆底翼
搵個識配合同扭得入禁區已經好好

印像中無見過havertz右路突破落底
sancho突破能力一定高過havertz

綠木

西維爾本身個正選前鋒係？
擒晚嗰個好似大冧巴黎？

呢個戰術問題
領隊如果識教2邊overlap落底差好遠
有bruno係度 都要d人多d走位先得
2邊d人拉唔到空間
對面塞死中間就得

突破到又點 禁區都冇人會sip前
個個都價識小禁區出面射

綠木好似未見過佢底線扭入去
佢K角位扭入去就見唔少
要搵個落到底線識處理既真右翼

咁講法買咩人create chances都無用
因為無人識走位把握

其實逆足右翼配合到右閘係好殺食，可惜awb助攻太廢

咁咪即係sancho可以突破落到底囉

泰亞高已經奶緊猁袋底

所以要搵個識係底線玩波有牽制力既翼幫手引開對手防守 awb先可以輕鬆d

答你唔到喎 , 例子咁少 . 不過用一億二去gamble 睇你覺得值唔值囉

一億二呢個質素非常fair

睇近兩季球隊戰績實力
好撚正常

冇計喎 依家個陣個個鐘意玩小組教入
有幾何傳中
就算有 馬福都唔係會sip入小禁區頂波啲球會黎

綠木少底線扭入去=sancho可以突破落到底

西維爾個Kounde幾勁，不過右腳

咁sancho真係得嘛

球會睇兩樣野姐
一係錢 一係戰績實力
冇實力咪好似曼咁比高薪囉

咁值得投資既 始終Sancho仲要後生
來到都仲可以微調

其實辛祖一定要搶
佢俾到曼聯欠缺既野大家都知
仲要睇埋潛在競爭對手
猁係冇咩錢買人,但佢儲埋儲埋下季買辛祖既話
你而家既獌憑咩同人爭
而且猁前面3個離換班時間唔遠
買唔買到辛祖隨時牽一髮動全身

泰亞高本身人工已經高
仲想用錢躂人既話不如躂狳多蒙特

你去睇下啲球王片
sancho10段有8段都係出現左路同中路
就算有係右邊既佢都係帶入中間多
落底傳中唔多過10段

福留前場做第一點反擊 唔回防
打左成季 之前又唔講佢有問題

mane sterling auba都係咁打
企左邊 走half space 盲眼位破offside
入波多過中鋒

唔會搵佢地打中間
俾埋heat map 你睇呀
點吹法？

我咪講左話mane Sterling 阿迪達嘅auba
真係唔回防 洗唔洗俾heat map你？
因為佢地做防守係前場做起 唔係縮係後場做
唔係吹架

mane heat map 18-19 season

sterling heat map 18-19 season

但佢地會係前場迫搶開始做防守 唔係番後防守

但前晚我地迫搶又無 福又唔番後
又無shaw 無Matic 逗住 靠Bw 1個大防守

但呢個戰術係work

福入左20幾球

唔計12碼都14-15球

我覺得綠木打右可以做到，只係要練awb上去既timing同配合

我淨係記得前兩年果場係Ben Yedder

但右邊唔係佢best position, 我覺得依個價錢risk 有d 大姐

我都係
當年就係輸俾佢

點睇

俾埋heal map 你
mane Sterling 有無做你所講嘅回防

佢地防守係從前場做起

再等機會做第一點counterattack
所以佢地都係隊中射手

下下學你番到咁後 點做第一點反擊

信蘇sir 眼光，話哂都追咗2季

咁係咪做到呀
打到兩邊翼可突破落底可入中間做波
戰術上係佢啱用過kai喎

不，輸垃圾摩狗戰術

猁未必俾得起週薪

屌你老母我尋日咪講撚左冇shaw呢個戰術唔work囉

依家係其他師兄回你 唔係我回你

你都識講防守前場做起,問題係佢連前場開始守都唔撚識啊

3個入面番得最後嘅係阿迪達上任後嘅Auba

但佢主要都係留係左面前場等反擊

因為Arteta 嘅阿狗紀律性高
打10上10落

但打打全季嘅我唔覺得阿狗會全季可以打到咁

咁馬達都得啦
冇速打翼咪又係嘥氣

咁咪等睇死追sancho成個夏窗囉
romano/falk都講左單deal已經係close咗
咪睇下係咪英國班tier 1記者吹到會重新deal過囉

所以之前咪馬達踢囉
不過而家老左

馬達後備出場30-45分鐘仲有貨交

mane Sterling 有無做你所講嘅回防呀

現代足球就係咁

你想睇果隻係摩狗足球
馬仔唔回防攞去換金章安！

出番Matic 我唔覺Bw防守會辛苦到琴日咁

同埋前日果場進攻上福係踢得異常地差

睇番成季套戰術進攻上係好有效

算係ole最有效嘅戰術
Bruno 黎之前得呢一招入波

福正常番 呢套form 進攻上根本無問題
好有效tim

14個新老細

你真係鳩up唔使本
fab同falk幾時有講過deal close咗

咪就係
佢哋話talks continue wo

呢到整合返podcast講嘅野
falk retweet咗

綠木打右邊最多都係依家唔夠人用佢打埋
Best position始終都係正前

打西維爾冇針對性部署會輸
但係冇咗Shaw轉陣打352

Jadon Sancho has to do 'something' if he wants to leave Borussia Dortmund. Not necessarily go on strike, but ask to leave or find a way. At the moment, the deal is stop #mulive [@FabrizioRomano, pod save the ball]

at the moment the deal is stop

Fabrizio Romano on Jadon Sancho: "That is #mufc's mentality - we want to sign the player, we want to try again and we are convinced we can do it in the next weeks." #mulive [pod save the ball]

呢到講話下星期再黎過嘛
咪睇下係咪會囉

應該係shaw或者有個成熟啲既閘幫就work
BW好多時幾時上幾時落啲timing好差

weeks
十月原陣開季

咁邊到講單deal closed咗
好心你唔好再作野啦

我咪係睇佢㗎囉

係準就唔會上星期講就done deal
今星期多仔講上年秘密續多1年成班記者都唔撚知啦
連falk都唔撚知啊

Fa Cup有Matic
Bw咪一樣俾人1打2, 1打3
仲要車狗咁鍾意Overload右路
SoB一樣乜反應都冇俾人撳屌成場

狗竇英文係差啲

BW咁嘅狀態實俾人輪姦到死

有講就done deal? 無記錯就done deal係duncan castles講
fab同falk一路都講緊personal terms agreed

stop咪同close有乜分別
close咗都可以重新開番架
一齊睇下下星期係咪重新傾過

既然唔準咁你又信fabrizio講deal close咗

2回事黎

不如買閪維爾個甘保路斯啦

買完都係後備

Stop同close邊撚同呀
Stop可以依一刻停咗但仲可以傾
Close咗係完咗 唔洗再傾

冇close到
繼續傾緊
Fabrizio話stop 唔係close
好撚大分別囉

林鄭講暫緩就fake到咁多人

中文都分別譯做暫停同關閉啦點會無分別

屌你林鄭嚟？
撤回同暫緩有無分別呀？

英文帝

Stop係講單Deal冇進度
Close就即係放棄Target

當然Close咗可以重新傾過If雙方有突破性嘅交易籌碼Match Up到

空炮味濃

木狗間屋唔比人燒唔得啦下化？
開60M加Add-ons到80？
當多仔on9？就算下年大跌Watt都賣到依個價啦 份約流流長咪留返自用先
基本上佢開價120你連add-ons掂唔到100唔使傾啦

ok 我柒咗 sor

Post match conference 先至係世界級

連登仔話好準

牙Zorc老手段
賣Auba Mkhi又用呢招
呢個時候真是要讃肥西Raiola做事果斷
一張櫈飛埋去班仆街就得

億二咋, 我比啦

精？

死木狗度埋d縮數
億二都比唔起

懷疑lin為左滿足曼迷 剪左同辛普一樣既頭 高尚情操
遲d會唔會整埋容

岩聽咪可信囉

係好準喎

木狗開60+80喎
唔係60到80

其實好多人都覺得綠木最佳位置係正前, 但我就話而家個位係最好
左右可以開弓, 配合埋右閘我曼有多個進攻模式

Unofficial offers, through the agent, from #mufc for Jadon Sancho were very low. €60m max, €80m with add-ons #mulive [@cfbayern, pod save the ball]

連登仔出名燈 證明左連登仔屌打左呢條友

即係點?

1.2億+8千萬ADD ON?

我理解係最多60m upfront
計埋add-ons 80m

打正前過多幾年先啦
而家打正前肯定又好似之前馬仔咁比人話做唔到支點又搶唔到點

冇可能

close deal 正常係解傾成咗

今次歐霸一定要贏， 大佬你成批呢個身價唔好走去同我講咩盡咗力，咩仲係要時間進步， 本身條線已經靚比你入到四強，成批醒醒定定捧個杯返黎。

其實fred係有不停補bw個位
福復賽前係有回防 復賽後進攻變左山狗咁
防守又唔落力
佢今季入波多左 但整數我可以講得傳送同overlap配合好左
其他都冇咩進步

Done左去邊準左去邊

snakefootball 準過bbc

真心膠？

連埋先80M呀乞衣嚟

係呀 60M cash+20M add-ons
死木狗

可唔可以俾fred打左閘
唔撚想再見到BW
完全是blackett之流

俾fred打仲撚衰啦

仲要係EURO

Fred打馬迪個位場場喺自己Final Third起碼派一次膠 點頂呀

你點知

Jose Mourinho
"I sit in this chair with Porto, Man United out, I sit in this chair with Real Madrid, Man United out. So is not something new for the club and of course being Manchester United manager and losing a Champions League tie at home is a disappointment, obviously."

摩狗

俾FRED不如俾CHONG

你又唔係多仔fans 咁嬲做咩啫，講價係咁ga啦
人地開幾多就一定要bid 幾多咩
佢reject 咪加bid 橫掂冇第二隊爭，多仔selling club 又唔會唔放人

點會 最起碼Fred係左腳
Ford都唔洗下下左邊一打二

80m with add-ons 唔係with80m add-ons

真係當多仔on9咩
依個價雪一季都有人出啦
Sane大傷完再雪一季再出晒聲走加最後一年約加埋去拜仁
都要40-50M
你出60M買Sancho即係逼人屌你啫

當年個記者會真係字字珠機
間唔中都會拎黎重溫下摩狗既霸氣

“We went out to a side that’s more successful than Manchester United in last seven years in Europe,” he said. “We went out to a side that has a huge tradition in knockout competitions, a side in the Spanish Cup final.

“We are knocked out to a team that is brilliant in their approach for many years, with their scouting system, the way they invest with every Euro they have.

“They’re a team with a great deal of experience at the highest level, playing every week against Real Madrid, Valencia, Atletico, Barcelona, the best players.”

Mourinho added: “Do you think they didn’t have any players who could play direct in my team?

“I cannot name them. If I name them their agents will jump with happiness and they will say: ‘Tag, tag, price’, this and that. In Sevilla, there are many players who would play in my team.”

“The fans, they read what people write, they listen what people say and the people that write,” he said. “The people that say are people with a lot of ideas and I used to call them idealists or idiots – they can be both.

“In my dictionary, the dictionary of life, a person with a lot of ideas can be an ideologist or an idiot. The people, they listen to the ideologists and they also listen to the idiots. That’s life.”

唔啱咪bid第二次有咩問題

🤦🏻‍♂️仲on9

浪費球隊磨合時間囉
佢出d on9價到最後咪又要含
你不如老老實實出個合理價大家再傾
不嬲依類天價Deal唔會係慢慢傾上去 人哋比120M個Range你你開半價？
唔燒屋唔得啦

木狗仲要屌人地一路搵third party 黎傾,你比個咁既價, 唔係叫我晒時間出黎同你傾呀

“The people that say are people with a lot of ideas and I used to call them idealists or idiots – they can be both.

“In my dictionary, the dictionary of life, a person with a lot of ideas can be an ideologist or an idiot. The people, they listen to the ideologists and they also listen to the idiots. That’s life.”

英文唔好，呢兩句點解

手段黎姐, 先開個賤價, 最後拎呢個價同多仔要個價既平均數就成交
應該75m pounds + adds on

木狗乞衣 多仔唔賣好正常啦 3年約洗賤賣

你拖得越後多仔越唔想賣
份約到2023年 Sancho又無出聲要走
今年買唔到又要睇多年右路閪波

如果就咁睇依句
80m with add-ons
可以理解做add-ons = 80m
但上文係講緊"max"依個字眼
所以個意思應該係連埋add-ons最多80m

不過點理解都On9㗎喇
最多80m又On9
add-ons 80m仲多過實數60m又係on9
木狗真係On99

當初呢度都好多人話福打正前好啲 馬仔要打左, 今季咪收哂佢地把口囉, 依家又黎...Greenwood 踢右其實已經係近5季踢得最好既一個, 又肯回防, 又肯做簡單野保持控球, 依家既佢打呢個位仲可以比佢唔洗對住對面啲中堅多啲起腳機會.

聯賽杯歐霸盃有踢過正前,有睇既Ching都知佢唔係踢得特別好, 反而放佢去右路先有今季入咁多上位, 唔知你地係咪睇佢fifa 張卡/ 青訓既位 去有個既定概念係佢打正前好啲

睇下你對回防嘅要求係咩
你話一場有一段 死守時要番後
咁福成季 每場都會有一段時間番後少少

但overall 佢都係企死係中間偏左位做得一點打反擊

呢張heat map係 截至2月 福大傷前
嘅平均heat map 你見到福基本上整少去到自己後半場防守

Grealish 就滿足到果位ching對回防嘅要求

屌鳩記者創意無限作新聞 然後Fans又信晒正on9

大約係話好多嘢諗嘅人一係就係天才一係就係蠢材
而有啲人就係兩樣都係
而人就會兩種人都會聽

OK 咁Sancho面家喺邊

玩食字將idealist同idiot擺一齊
佢嗰時係講緊史高斯
史高斯嗰排日日都屌鳩佢保守唔攻

而啲記者就係on9嘅都聽

應該解連add-ons total 80m?

大佬而家就是睇有冇得減
講緊下年仲要唔知有冇機會見到OT可以坐滿人
一億首期唔係咁易㗎
係咁聽多特brief news就騰雞

傾天價deal 呢d野佢地ibanker 熟過我地呢d平民啦
話唔定Sancho 自己hand in transfer request 之後可以壓到90-100M呢
10月先完window，我曼本身球季都未完，唔使咁心急喎

佢啲位置感同企位咁差咪玩啦 包越位包死佢呀

思想家同傻閪可能只係一線之差, 甚至乎可能係一人分飾兩角

BW都冇呢兩樣㗎

正確黎講都唔係天才
係理想主義者或者思想家

佢話人可以同時係理想主義者亦係on9仔

對熱刺佢踢正前唔差
不過始終場數太少，未可以下定論住

anyway 蘇sir 要嘅係fluid front 3，所以其實唔使太執著左中右
落到場都係會互換位置

我打開fm fifa㗎
點會咁開價
一嘢轟落去啦

咪玩啦 廢特都吹奏

兜個圈屌Fans信人鳩噏

出80M with add-ons咪搞笑啦
等如以前見鍠出15M bid DDG咁
咪慢慢傾囉傾到Fax機壞埋
下年繼續睇閪波

諗唔到個字用天才頂住先

咁add-ons 都有容唔容易達到既，如果係太難達到既話，同出60m 既分別唔太大。

其實上場打車嘅352防守上唔係太差
拜利被tk係轉捩點

痴鳩線,係咪得曼迷先會將自己上半季Poty 熱門講到變廢柴, 定純粹Fred生得唔靚仔

諗起馬仔個add-ons

Roma出少3M bid細緊你地都屌羅馬on9啦
調番轉諗咪一樣

曼聯財力同多仔點同 多仔financial report transfer income係獨立一項收入 想唔認自己係selling club 都唔得

木仔玩Transfer柒咗咁多次都重講得出信IBanker
而家得返兩場波 人哋隊隊都簽晒人 得一個月夾就開季
德甲重開得早過英超 到人哋開咗季重會唔會賣人都未知
或者開咗季分分鐘重口硬過而家有時間比佢搵替補

難得有知音人
以綠木既射術, 擺邊一定比擺中間有更多空位起腳, 但記得有場英超對手已經捉到佢路, 兩三個OVERLOAD封哂佢兩邊位, 如果有右閘上黎拉走一個或綠木回後比中場再轉邊, 佢打右邊既威力何其大

你自己諗啦
如果真係80m咁大舊Add ons
你估仲會唔會係出場次數依啲On9嘢為主？

佢復賽出黎做左戰犯 一轉左戰術啲缺點出晒黎

近年柒少咗好多啦
最多屌佢手腳慢d，但要買嘅都買到

sob上季三個收購雖然有啲高開低走
但感覺上都唔算太水魚

咁都要攬木仔要幾M先做到
右路問題講撚咗幾年 個deal點都唔會季尾先傾啦下化
吓吓放到最後咪夾住比天價囉

本身就唔穩定
上半季會揀福仔多過佢囉

馬仔add on好似爭金童奬個part未畀
其餘達成哂

尋晚睇歐洲霸主場波
發現a米嘅素素俾佢哋租借咗過去

咁你咪屌佢手腳慢囉
屌佢講價做乜鳩
d 錢又唔係佢出，佢都要同老闆交代

近年係個Target唔柒
唔關佢買個手法/手段事
麥龜拖到最尾有無平到？般奴拖到一月尾有無平到？早又唔續Hehe到最後有無平到？
傾平deal買DJ係做得幾好嘅
但其他deal一單柒過一單

買人又買唔到 賣人又賣唔到

麥龜水魚價
但唔計價錢，至少4個都岩用先

痴撚線佢咪就係出乞衣價搞到慢晒囉
仆街咁你咪撚屌林鄭咪撚屌鄧PK呀全撚部都係習大問題佢哋都要同中共交代啫
所以咪話你M底囉

佢用idealists依啲字都係想暗串啲批評佢嘅人得把口冇實績
但啲Fans就鍾意睇同信哂依啲人鳩噏

喂喂喂咩水魚價 木仔唔係近年搞Transfer好咗？
去到deadline前幾日先done deal再加無減價佢Transfer點好咗？

Sancho 空炮無所謂
都唔洗靜到一個其他轉會消息都無下嘛 ?
木狗真係痴撚線

awb danjames買錯了
龜勉強收貨

未買到人就話傾吓價有咩問題
買完返嚟就話唔計價錢都有表現唔錯
個雙重標準痴撚線

咁而家唔使計價錢轟落Sancho度啦

唔知Lille個Gabriel最後會去邊

木狗可能信咗泛登仔
有綠木, who needs SANCHO?

再睇下摩狗下嘅翼heat map

會發現Son 會走埋入自己禁區防守

之後都睇到 摩式counter attack 同 痢 鏝式前場迫搶counter attack有咩分別

摩式 就10個番哂後半場
有波大腳搵中鋒 hold住 等兩翼從後跑上黎支援

鏝 痢 Ole 諗法係
有波就直接交俾企係前場嘅翼/ 放45度長傳落去half space 空位 靠兩隻翼直接打反擊
所以鏝 痢 ole even Artera都唔要傳統高大中鋒 要夠快 靈活
同時間配合前場迫搶 一迫甩就前面幾隻淫亂走位自己黎

呢樣係摩做唔到 因為佢下下10個係後半場 少前場迫搶
只有搵中鋒做支點分兩邊呢一套

好簡單
人地隻閘上前 隻翼要跟返
現代足球最基本既意識同工作
至於返到幾後 去到自己禁區三閘線定係半場線後十碼
就視乎當時情況
但福呢樣都未做得好好
不下好多次見對方轉邊 對手右閘殺上去
福仲踱步返後場
變相對面就可以overload曼左邊
呢方面連綠木都做得好過佢

消息大把
但真係睇到佢係一個個deal嚟
中場中堅完全無update 唔知佢想點

睇近排福仔表現, 就知有多個有級數既翼係幾咁重要

awb都買錯?

拖到最尾冇平到，所以屌鳩佢一開始唔應該拖
呢下有d 馬後炮喎 唔拖又點知會唔會平d

麥龜我記得見過李城開價90M，唔知可唔可信啦
AWB 平咗
Bruno 我都屌鳩佢手腳慢，不過聽講係因為bruno 個agent 唔掂，最後要搵mendes 幫手
Ighalo 續租到，唔使買斷，呢單deal 都傾得幾好

都係sob錯 唔換佢嘅錯
一早換馬達就贏啦
Sob冇第二套戰術 點可能要我哋10號防守
我幫大家覆左

當然 鏝 痢 配合埋成熟嘅前場迫搶 高位壓迫
execute得好過我地好多

但呢種踢法 因為翼唔會回到自己final third 防守
調番轉俾人counter attack 好危險

我而家咪就係屌佢多鳩餘囉
次次都拖完無結果 唔係馬後炮而係無進步
我就當拖係副作用 主要目的壓價
佢想講價都唔係開波開個半價出嚟呀？當人on9？同無壓過有咩分別？
咪即係得個拖字無進步囉

下場閪維爾suso navas爆到bw臭

咁球員應該要有自己閱讀球賽嘅能力嘅

木狗死全家
我屌你老母

但唔會係回到自己final third 幫隻閘防守

你睇番sterling Mane 都唔會

我上面post 左佢地上季全季heat map

呢個係Lille用開我曼抬價
如果買都應該向reguilon入手

reguilon go chel la

買Ben gor啦
唔打得都笑吓

所以谷完一段後一定會有一段傷病潮

條撚屌連前場逼搶都冇 鏡頭最多就踩個波

壓到咪壓，壓唔到水魚價都照買，有咩雙重標準
awb 咪壓到
麥龜壓唔到，唯有用水魚價買

睇完一季我覺得新signings 都岩我曼用，所以我信蘇sir 眼光，唔關轉會費事，唔好混為一談

翼回防咪用防守去削弱自己反擊既威脅
反之翼唔回防咪risk自己防守去換取反擊既機會
蘇咁樣安排得姐係佢自己都選擇左後者啦, 仲有咩好嘈呢請問
比人overload咪補位防守囉, 更無可能走去屌比人人多打人少人多打人少果個

anyway 我就比哂數據
compare埋其他球隊同類打法
話你知福唔回防 係Ole戰術黎
打左全季 你可以唔同意

當然 唔回防 唔= 完全唔防守
福前場迫搶上要做好d

對面兩閘上黎 佢要因應情況逗番深少少

佢前日果場進攻唔掂 無迫搶 行行企企

但overall佢嘅定位係要留係前場
你話佢唔番後幫BW唔會係佢嘅責任

我唔係要同mane比較
我係講福本身有既防守問題
正如我岩岩講 防守守到邊個位係視乎整隊迫搶
文尼既防守heat map可以係好前面 因為利狗防線打high line
都唔代表文尼唔會係對面閘上前既時候返去守
係猁狗種戰術可以令對手隻閘可以上前既機會少左

Bw四強唔使mark Adama

又到七月，又到八月，又到九月，木狗繼續放假，nobody is coming to 曼聯

你係無視咗早d買可以早d夾嘅問題
當日貝碧都講過因為佢831先到所以同球隊夾唔切就要上
AWB 50M都叫壓到價
水晶宮開100定80？
咪玩啦根本水魚曼出晒名大家睇住你嚟食 就算唔水魚價都唔會平比你 我唔明攬木狗轉會廢有咩理由
佢根本就係轉會操作垃圾 眼光買人準係Sob比Target好

咁你要翼鋒唔洗回防又唔係全隊迫搶
咁中路就唔好用晒普般啦
邊夠人補位啊

喺入球數睇得出 今季唔計12碼 入14-15 球 對上兩季 冇十二碼射 都入左13球 數據差唔多 助攻數都係同上兩季差唔多 都係9-10球

我都同意你講

唔回防 唔= 唔防守

福留係前場之餘
係要係前場防守= 迫搶
+ 對面閘上黎果時因應情況落去幫

但佢前日係完全無做到

行行企企

買斷咗喇

借走Gomes嘅原因
呢個仲勁

呢個係問題

而隊前場無high line press

但翼唔回防

其實就算shaw係到
之前隊隊都已經overload 我地左邊防守

但Shaw仲頂得住

一換Bw個問題就爆出黎

呢種打法無前場迫搶
好易出事

貝碧個陣唔係仲係david gill 咩，唔好又入木狗數喎
bruno 麥龜都冇時間夾，一黎都交到貨啦
depay 一早買咗大把時間夾，咪又係垃圾，所以呢個point 唔太valid

AWB單deal 成功keep 到zaha 個sell on clause，而且本身50M 都唔貴

我同意水魚曼前幾年係出哂名，所以我先覺得更加應該要講下價，壓下價，唔好人地開幾多就俾人帶住黎bid

講真你可以屌木傾轉會廢，但係佢還價企硬又唔得？曼聯係有錢都唔使憂咖，多仔串過馬撚，又唔肯直接傾又set deadline,個價mark得高之餘仲要分期都一步唔讓，衰d講句已經唔係俾唔俾得起嘅問題，咁都忍得屎都食得啦

請問有冇巴打有睇過費sir本自傳
入面有冇提過當年球會既轉會買人個過程係點？

我都覺得
而家咁嘅市 120m
無一隊會出

你話下年個價會高番

但呢次武肺我當今年年尾完

後遺症未來幾年都會出黎 全球經濟都差嘅時候
除左油王隊唔care 收支平衡

要洗120m買個球員真係好難

又要隊波既翼鋒唔洗回防
咁你中場擺多d可以補位囉
曼聯而家套陣永遠得一個會補到位 就係馬迪
普般攻個時已經上左去點補
擺到猁狗咁三工兵中場咪可以講咩補位防守翼企前場

居然去法甲
以為去Leeds

打反擊唔代表唔可以回防喎
Bruno Volley個球反擊已經係好例子

下下都要防中Overload補位
咪要下下拉散條中場線, 中堅咪少咗保護
特別FA Cup對車狗個場咁
車狗好鍾意Overload右路
AZP, 金章安, James
福都可以唔回防跟人
你接受到冇問題
但到時又輸波出局就咪怨

當白lin麥龜呢條失波第三少嘅防線都俾人屌到咁慘
牙fred呢啲半季料俾人屌就睇開啲啦

未睇晒，但好似大多數都係俾Gil 搞真係搞唔掂嗰啲費sir先出手，例如雲佩斯要費Sir打俾雲加

普巴有逗後幫awb 手 ga
上場佢都幫手頂咗唔少波
當然你可以話當佢工兵咁用其實有d㗰

我覺得前面逼搶弱問題大d
要練好點樣一齊有效咁逼，唔係而家個種跟波跑同人玩馬嬲搶球

我地防線仲要係靚仔都被人屌

人哋就淫亂走位
我哋嗰啲就智障走位

好似練極都做唔到波到人到咁
人地車阿都已經有野睇

幾勁 weak foot 5🌟
之前傳過阿記
踢里爾一季之後高價轉投大會

對車狗個場輸係馬迪bruno bw 3個換防出事，本身一個mark 一個係夠人守，點會關福仔事呢

決賽阿狗一樣係放奧巴美羊係前面，一樣係靠防中補位，最後成功破到軌overload 右路呢招

鏝 痢成功在於兩翼唔回防 但由前場開始做防守
前場迫搶

1. 迫得成功嘅 場場都6-7成控球 對面無咁多機會overload你兩閘防守

2. even 對面搶到波 迫搶底下要轉邊組織上前變到好困難
但我地前日果場 對面係輕鬆轉邊 去弱點overload BW

3. 迫搶下 前面兩閘都唔敢壓上黎

4. 中場3隻要瘋狂補位 但 普 Bruno Matic有缺憾就係Coverage 唔夠

Bruno 岩岩黎果時 佢仲係滿場飛
而家場場下半場我都feel到佢無哂氣

1. 而家無左shaw 用Bw
將福唔回防 嘅缺點放到曼大

2. 要學鏝 痢 但場3隻分工唔同 勝利11人下頭員亦做唔到前場迫搶

Ole 繼續同一套form玩落去可以走得幾遠

係，呢樣真係要屌屌蘇sir
邊有可能練咗成年都冇乜進步
球員唔係唔勤力，福馬逼搶數據好靚仔
係教練團教唔到佢地點樣有效地逼

右路同中場都迫得好唔貼
成日見到綠木awb都慢半秒

結果係美羊逼azp自爆仲走埋場
我哋嗰場唔覺福俾到azp啲咩壓力
當然我哋唞少兩日同sob戰術冇阿達咁勁都大影響

依個時勢拎120m出嚟
壓下價都屌

都係果句 根本唔番後回防係戰術
唔關福事

你屌佢進攻垃圾 下下俾失 前場唔迫 散步 我同你一齊屌 佢果日d俾波選擇

你話屌佢唔回後幫手防 你係要屌Ole 唔係屌福

連加特 連思覺像也失調
還是木太犯賤或是佢太介意果少少錢
百鳩幾次出傾徒然又試
辛祖始終不會在意

Dan james呢個價錢都算買錯？

家下係入唔到波, 又唔係失波,
我要挑剔既 都係福啲養生進攻先啦, 今季的確進步左無dup低頭自己鳩去, 有變化多啲絕對更大機會一早拉開比數, 聯賽如是, 論失波我地真係同冠軍差唔多, 要係聯賽上有進步, 真係進攻上既問題, 體諒上半季失分最多前線係P , 連, James正選多, 問心復賽後有邊個係唔滿意入波失波? 已經好過哂英超任何一隊
買人, 都係傾向前線進攻正選料
蘇, 絕對係可以睇多季, 係佢引援多幾個(如果有)後既輪換做成點
成日拎場面黎講無意思, 分數最實際, 利記就算今季拎99分都有唔少場數係踢得柒

畀多幾m有ferran torres

唔使錢有Willian

其實多蒙特係無嘢輸㗎喎
你俾唔起我咪留返自己用
木狗成日俾人屌係因為佢次次傾完一大餐最後都係死死地氣買
人地睇死你點都會買咪企硬
一係就真係俾啲決心walk out搵過另一個target

exactly
翼留前場反擊

對面兩翼兩閘overload你邊路
只要中場補到位

佢地一失控球 後防兩邊就好大空位俾兩翼去

呢套戰術其實係work

係前日福進攻打得垃圾 中場靠fred逗唔住Bw
先出事

Ole要諗嘅係無左Shaw 係咪仲可以咁樣打

老
ferran torres波底好啲後生啲

根本唔會有另一隊肯出120m 買佢

佢唔肯降價 咪走唔買

搵第二個target啦

而家最驚佢又死lur到10月

曼聯對上一個免簽而表現可人既球員已經係伊巴
再上一個就係清新

不過曼聯一向都好似唔係好興免簽球員

XXXX 在輸波後說︰「這不是世界末日，我帶領XX及XXX時，亦曾坐在這位置把曼聯跌出局，這對於曼聯不是第一次，當然作為曼聯領隊歐聯在主場輸波是不好受。」

Sancho遞紙未

再再對上係咪已經曼猁名宿

死咗條心去啦

算喇算喇唔追sancho都傳下其他右翼丫
呢個位一定要解決

Dembele 完全唔信會黎 似煲水多

VV都係免簽

Rashford: 多蒙特正在禁錮Sancho

睇下奧巴美羊同azp擔位嗰下
佢第二球左路扮推中間去返左再左腳chip射

而家嘅福就算俾佢左路單刀
都冇信心射得出

算啦 傷到咁
Hamatring已經廢咗

係咪可以welcome 定柏豪

佢本身都受武肺影響收入減少，同埋佢地個business model 不嬲都靠賣人收入黎幫補球會支出

當然佢唔賣Sancho 可以賣其他人都得

如果唔係價錢全勤阿龜都應該吹奏緊
但佢攻門頭鎚真係差啲

原來上面個師兄係傻嘅

麥迪臣有冇機

好似啱啱續咗約

要黎把能

樓主仲要pin 埋，好撚癲

DLM 佢係頂到但唔中龍

開角球

bruno sancho都識開啦

簡維有冇機

唔好再quote啦 傾得成先係close deal

Norwich嗰個？
係咪傳左好耐去利

冇人識頂有撚用咩
識角球直射就有用

80m吹撚到個頭好撚勁
全部唔撚中龍入過一球咁大把

好多次贏晒企位都可以頂唔中龍

中場有普巴有般奴, 其實入Maddison同Grealish都無用,唔會一齊出到, 更加唔會咁貴買個人返黎仲要放Rashford去後備, 所以首選都係右翼位
而要買中場都諗係買個正選防中取代到馬迪位先, 麥湯拍普巴大家有眼睇有幾差, Fred 拍普巴大家又唔放心, 如果當初Hehe唔走其實佢打真係fit 好掛住佢

右翼一係nani 啦好嗎

右翼真係難搵, Bergwijn又過左熱, Neres早兩季都傳得好勁
自己最想係Richarlison, 可鋒可翼, 又唔易傷,又踢慣英超

安部裕葵有冇機

Sancho or nothing
J埋啲2線料

迪路菲奧有冇機

今朝美職盃輸左

辛祖呀，我要辛祖呀

Hehe 係真用腦踢波
記得有球佢走返黎拉跌人
如果佢唔攬人地就直搗黃龍
一張黃牌換走人地一個黃金機會

拉住費綿奴

個icon 咁唔認真

shite source唔使貼

好似係直頭抱跌
好正，我睇到笑咗

右翼買nani
中場買朗隊
閘買細孖
有咁難買咩

真一季一球

中堅買lkk

個人偏向買隻翼係左/右都踢得
左邊福狀態好飄忽
綠木仲細唔可以咁快場場出chur盡佢

itk

先借後買就有得諗，唔傷真係幾勁

要後備不如問派路借藍斯過黎

算把啦

問題太易傷 係巴塞傷多過踢 仲要黎踢英超

最麻煩係唔㩒住人好似唔識跳咁
一係俾人吹罰一係頂唔中龍
一係頂中但無力

以前費sir都想買藍斯

佢淨係識好似防守咁頂走個波就算都唔係有目標咁頂嘅

而在傳球後被對手原地封阻方面，前五位包括四支英超球隊，分別是曼聯564次，利物浦541次，愛華頓540次，曼城535次，另有基達菲544次，當中雲比沙卡(94次)，迪尼(90次)，古古列拿(82次)等人經常被封的原因是逆足傳球能力薄弱，甚至有時候不夠信心扣回大位利用逆足傳中。

國米個alexis sánchez 好似打到右翼
報下價啦

迪尼係愛記個個？
勁多人都叫迪尼/甸尼/迪利
d譯名又唔統一

羅馬個Mkhitaryan都好似幾好

又打到攻中 啱曬依度d人

其實依個係好大問題
人地一腳轟埋去
已經冇幾多個夠敢控 head個波又head唔到俾自己人

詳細分析四大聯賽最強把握力的球員：

1）辛祖np:G-xG +7.7球，射入17球，SoT 53.8%，G/SoT 0.61
2）馬斯亞np:G-xG +6.9球，射入17球，SoT 48.1%，G/SoT 0.45
3）哈利簡利np:G-xG +6.9球，射入18球，SoT 43.6%，G/SoT 0.47
4）恩莫比利np:G-xG +6.7球，射入36球，SoT 44.1%，G/SoT 0.39
5）美臣格連活np:G-xG +6.3球，射入10球，SoT 52.6%，G/SoT 0.50
6）謝利美保格np:G-xG +6.2球，射入11球，SoT 35.1%，G/SoT 0.55
7）奧巴美揚np:G-xG +5.9球，射入22球，SoT 44.4%，G/SoT 0.50
8）伊利錫np:G-xG +5.8球，射入15球，SoT 44.4%，G/SoT 0.42
9）丹尼京斯np:G-xG +5.7球，射入22球，SoT 38.9%，G/SoT 0.6
10）利雲度夫斯基np:G-xG +5.3球，射入34球，SoT 44%，G/SoT 0.49

who need Sancho?

Man City have offered €63m for Koulibaly. Napoli want €70m

Solskjaer believes that Eric Bailly can turn into a top class defender.

[via Evening Standard]

仲有面叫70

唔傷嘅話

體諒上半季失分最多前線係P , 連, James正選多
上半季都屌James

如果difference差咁少 好快搞掂
鏝買埋大黑鳩 我地重係一個人都未簽 dllm

呢個終極垃圾twitter黎

Rio Ferdinand believes winning the Europa League would be a major step for Solskjaer at United #mufc

SO9 點都想贏
當年牙蛇都係贏左巴塞個歐洲盃賽冠軍盃先開始打起

剛與曼聯續約的20歲年輕球員Tahith Chong，其經理人Erkan Alkan表示，曼聯已答應下賽季把Tahith Chong外借至德甲的雲達不萊梅。

老實說，Tahith Chong在這隊曼聯較難有上陣機會，外借是讓他表現自己有能力踢曼聯的好機會，希望他歸來後能幫助到曼聯！

真 上場包勁多波

佢兩個夾埋綠木淫亂走位夾前面馬仔，後面有般奴同普巴派牌，仲勁過全盛時期疤

對軌全場貼身釘死夏世三

估唔到佢係真曼

雲佩斯都係踢翼先

發夢見到我曼俾西維爾開波2分鐘失2球，臨完半場失多一球 之後個夢就完咗，有冇人繼續發落埋佢？

馬仔勁過利雲

最強中堅已…

發夢通常唔準

佢屌緊連

好彩有ching批夢師，依家安心好多

我覺得vv都係好野，係出得少

我一早講左今季收購名單

80m柏豪
50m zakaria
20m joe rodon

每朝起身第一時間都係睇我曼ig有冇簽到人

80m買柏豪都幾ON9

木狗on9唔係第一日既事

利雲miss唔少chances

預見夢

Lingard: sancho係曼聯最後一塊拼圖

lingard啦，左中右都得

好撚肉酸呀木狗

朝早起身唔啱時間你起身人地夜晚

史波返嚟係最佳收購
季尾入兩球carry我曼嘅lin都係最佳收購

今次訓身

辛祖好似迪馬咁, 自己過黎咪得

Bin綠帽師兄

最似辛祖之人已在陣中

疤狗有人中肺炎 係咪又要停足球…

好睇當年買費蘭尼陣柒味

迪馬唔上飛機，辛祖已經歸左隊

馬體中都照踢啦
而家邊有時間比你停

free sancho

近幾單都係西班牙佬中

釋放J辛祖

椰子

Barcelona have confirmed that one of their players has tested positive for coronavirus.

原來尋晚raul射失十二碼

椰子是磨菇的

為咗搵位入馬仔，會唔會講「佢之後三年都繼續有咁既數據先再講啦」

宜家買80m

如果當年買左可能只係另一個Jones

唔會有而家，可能去到摩二季已經清走

Fred + 麥湯 + 防反 先係最好表現
可惜so9 永遠得一招+信唔過後備

隊隊都簽人
廢木仲喺度捽腳指

唔係呀 出60-80M撚緊多仔
連登仔讚好

Simon Stone
@sistoney67
Been pointed out Dortmund said Dembele wasn’t leaving, then sold him. Important to note the fee - £96.8m rising to £135.5m. Club played hard ball and got what they wanted. Is clear @ManUtdneed to significantly strengthen to close gap to top two. Squad nowhere near deep enough.

mou9 不知幾中意高佬

變新TERRY

究竟個陣簽香川係咪都係咁難搞

麥狗 屎波 爆炸 伊巴 普巴 馬迪 奴卡古
頂撚死你

白lin條女mola

香川簡單好多
1x m
好快公布
畢竟嗰陣仲係費sir同Gill 揸旗

Daily Mail

不過個陣吹水吹未成名嘅麥龜又幾好眼光

連登仔教開半價無壞
Simon Stone識條毛咩

唔好話香川
簽mk仔都好快手

Mk因為死肥佬啫

雲加都睇中過c 朗架

毆聯無限期延期

馬體兩個中都照踢

同埋個陣2個都好似係得返1年約

好事嚟
佢身體對抗性未夠好
留喺度對住白禮頓般尼錫菲聯嗰啲真係唔使踢

摩佬：He(80m) arrived one year later

一日內上晝,下晝踢L埋準決賽,決賽啦

普巴個tomorrow係新髮型定新廣告？

一走左就屌華
仲要係因為on9理由
你真係覺得咁好？

佢人品點我唔清楚 但係睇佢球王片幾勁

Sancho

Neil Wood on Garner, Levitt, Bernard and Kovar: "I think if they’re not going to be around the first team, then the natural next step is to go out on loan, so they can show how good they are." [goal]

佢話Not about football

官宣同山嘈拍廣告啦

屌，以為真

仲有traore都好似想走

新波Boot

又話nth about football

想問下我地今季係未唔簽人

笑緊木狗空炮

後兩個難
Bernard 歐霸係最緊張 又失誤導致失波 身體身材比mangi一般
Kovar Dean都要借 排隊都未到佢

真，肯定麻煩友嚟，個個一隊成員要排住隊同佢講早晨，生日要記得買蛋糕

最後會唔會畀多過120m

唔會，但係會轉比7-80m買柏豪

入木狗 我信

個陣簽夏格都係搞左勁耐

簽我搞得耐，為因為本身諗住早一兩季就買我，點知重傷，所以唔太放心買住想等耐D睇睇後續；但同時報紙記者個個都知曼對我有興趣，所以就日日都傳佢

唔知星期日會唔會著新作客衫

11好核突

Rojo 回歸了

兩條竹咁好幼
我應該印9號

終於返黎

呢件垃圾

綠木下季著11號？

同玻璃鍾幾時先肯走

Jadon Sancho news: Manchester United target ‘considering transfer request’ amid frustration – but Borussia Dortmund insist he is happy to stay

末好走住
隊波而家需要你踼後備左閘

幾時登鵰啊木狗

邊個話

做乜用木狗個名玩連登

多蒙特正在禁錮辛祖

There is a sense of bemusement in Jadon Sancho’s camp. Making Sancho the highest paid player at #mufc was never on the agenda. #udlatest [@skysports_sheth, @footballdaily]

睇真d個兩個1字

咁我寧願睇bw

覺得車狗個標有啲諷刺
但冇可否認我哋係

咁又唔係咁講 rojo 同 bw做 shaw後備都穩
但sob應該幾唔鍾意rojo

我依家先見到原來stop close論pin咗
樓主咁仆街嘅

英國手足幾時出動，木狗唔見火係唔會做嘢

集氣

其實唔買sancho 都仲有 Leon Bailey coman 同zaha
億二係cobid 19 疫情下真係好貴

支那肺炎就支那肺炎啦
C咩ovid19

多仔又唔急賣 又唔係財困
唔係應份減價
企硬有理喎

仲要打錯字嗰下柒

億二已經肺炎價 講緊20歲最佳攻擊球員之一

cobid

樓主與其pin close stop 論
不如係辛祖黎之前每個po pin返解釋點解辛祖個價唔貴同冇得宜啦

價格係供求決定
關肺炎咩事
究竟明唔明市場係點運作

中場唔諗下KONDOGBIA
完美打MATIC個位

辛祖啲入球助攻數據好似重勁過單比利

屌你老母 武漢肺炎啊

單比利起多打得一季
而且好多傷
條友係扭波同雙槍勁

Jadon

邊個話因為武肺全球經濟差就要平賣比你

佢唔等錢就唔洗減架啦，份約又未到

羅馬出少幾百萬都唔賣屎波比佢地啦

人地見你咁想要叫價高d都仲得，經濟差屈多d錢黎做儲備

經理人之前去咗法國仲同班psg撚樣大合照
唔知Rojo會轉去邊

咁冇肺疫情下唔用億二買sancho 我又唔覺得木狗錯曬wo

飢餓營銷係真架
開始覺得辛祖值億五

Our Story in @SPORTBILD. We talked with Hansi Flick, Manager of @FCBayern, about the Future of @Thiago6. Flick said: „Now he wants the new challenge, in my opinion it should be the Premier League“ @lfc

猁仲有無錢

你地雕啦 好悶呀

你講果三個 一個勁玻璃，一個係今季係利華連正選都搶唔到，一個今季廢到瀨屎，咁樣要洗5千萬以上真係唔買好過

你返青山啦

億二買一個19歲就已經做到20 20抵啦，唔係武肺起碼億五起跳

其實係真 又唔想畀錢又想要好球員
皇馬祖記話用啲狗屎垃圾黎換普巴你都會叫佢死撚開

價錢值唔值唔關有冇武肺事，你搞清楚先啦

如果覺得辛祖唔值既，有冇武肺都覺得唔好買架啦

你因為武肺搞到唔夠錢比，唔代表佢唔值個價

幾時到Rojo

借走咗啦仲想點

無錯
所以唔覺多蒙特企硬有咩問題

唔關個價值事 sancho 既價值係值億2以上

但冇肺搞到曼聯冇錢
門票收入上年大約100m
今年冇咗一年門票收入 最小冇咗50m
Commercial 收入我當冇一成 都27m
上年歐聯同今年歐霸 又冇咗50m
人工因為冇歐聯 會cut 25%
呢到大約 70m 計計埋埋都最小冇咗57m

上年既transfer budget 大約120m
今年本身有歐聯會多返
但冇肺搞到要cut

係咁既財政情況下 就算sancho 值億二
木狗講都唔講下價就all in 咗大半既transfer budget
我只係覺得好冒險
木狗今次又錯唔曬

猁係有錢，不過個班主唔科水

唔關個價值事 sancho 既價值係值億2以上

但冇肺搞到曼聯冇錢
門票收入上年大約100m
今年冇咗半年門票收入 最小冇咗50m
Commercial 收入我當冇一成 都27m
上年歐聯同今年歐霸 又冇咗50m
人工因為冇歐聯 會cut 25%
呢到大約 70m 計計埋埋都最小冇咗57m

上年既transfer budget 大約120m
今年本身有歐聯會多返
但冇肺搞到要cut

係咁既財政情況下 就算sancho 值億二
木狗講都唔講下價就all in 咗大半既transfer budget
我只係覺得好冒險
木狗今次又錯唔曬

All in一個可以carry曼進攻嘅新星有咩咁冒險covid19

又covid19又冇肺
on9乎?

大佬寧都返黎 點解rojo好似冇咩聲氣
定佢已經俾人遺忘咗

空空遺忘

你地有無人買左今年件zne, 靚到不得了，可惜香港無曬貨
最後係淘寶間Adidas 專門店先買到

木狗識計數過你啦
你邊呀位
係使完億二就收皮佢會唔會唔知
人地有成班會計係後面計緊數啦

Carry?會唔會諗多左?辛祖係配合型球員，佢係頂級綠葉，預左大巴佢一樣無突破，成隊勁佢就一齊勁

可能唔俾番嚟住細緊係英人緊係可以番英國啦

Carry 唔到未又係屌木狗蘇狗
仲記唔記得迪馬法卡奧果時？
又記唔記得廢盧果時

同埋仲有要買防中正選
中堅替補 般奴普巴替補
買唔到sancho 木狗仲有好多位要買

你地係到屌9木狗啫
一個二個億二話轟落去買就買
球會財政又唔諗下

佢可以一路盤球情況
一路引1-2個球員黎 就放個波入心臟地帶
我地就係要爆破點啵

無人諗過多仔串過馬撚，又唔肯直接傾，武肺期都mark到1.2，第一筆錢收平d都唔肯，淨係識話買

你搞錯左，打反擊有空位嘅推進同陣地戰破大巴嘅唔同，辛祖係做到前者，曼聯最大問題係破唔到大巴

買唔到都係自己抵死啦
半價60m試水溫都做得出

做咩變哂股東

錢又唔係我既
出得起買得到咪得 理得佢十億買

一早話木狗SoB有上泛登
你地唔信

變左股東心理啦

mark 1.2有咩問題其實

D 錢唔係你叫人ALL IN

即係坐係屋企叫人衝

FF區，係咁架啦

以前都好多人po fifa買人排陣架

唔係COVID 可能已經150m啦

120m咪射落去囉

好過到時panic buy買3-4條友返黎又無用

On99

迪馬狗個年都射左一億啦 無一個有用

我都覺得係貴架，但係你睇準左係岩用既

一係就買，一係就唔好買執其他位，唔好搞到一堆人返黎唔岩用

1.2都貴
用青訓最好啦
咩人都唔駛買
又可以幫球會慳錢

佢唔係tight space dribble咩

唔知出幾多錢有幾錢
淨係知買唔到一定屌鳩木狗

係

破大巴搵迪比

除左波衫
我唔鐘意著有曼聯logo嘅其他嘢上身

口罩呢

不了

有人tackle護住個波同主動去突破係兩回事，佢波底好有人拍佢都護得住，而家就係講當對面拍大巴穩守嘅時候你就唔可以依賴佢去突破

其實快D 賣左LIN P ROJO JONES DALOT套現啦
反正都唔出
加埋都有幾千萬掛

而家唔係唔傾
而係你第一個Offer比60+20add on人係咩意思？
笑鳩人on9?
Werner都60m 搞笑？

依堆全部負資產
邊有人咁易肯接貨

曼聯個口罩究竟邊度有得買

幫你紋身紋個曼聯Logo呢？

呢到係咪有曼聯股東？

唔知你有睇開多仔定睇球皇片，佢係做到tight space dribble同埋識去做配合破密集，唔係福果種踩停然後踢走個波

Tight Space Dribble咪講緊拍大巴做突破囉

問點球佬

我同意佢持球既時候露以吸引到2個黎mark 佢
但佢成功放個波出黎呢一點係曼露能只會轉到落底級
因為冇人搶點攝位
我只係驚億二買到 Cary 唔起 又係到屌蘇查木狗啫

感覺依家曼聯陣中得馬仔有突破能力 係個d小碎步可以fake到人個種
同褔仔 james 個d 硬爆唔同
如果多返個就好

你都on撚鳩 武肺期一定要平？個價就擺係到 俾唔撚起錢咪唔好買囉 奉指要賣俾你嫁？

不如你做吓Proofread先回覆
有啲句子我真係睇唔明你講乜

億2 買個20歲既超新星有幾貴 仲要係宜加最缺人個位 唔買又想勝利11人? 今季季尾已經睇到有幾個 已經無咩態 下季仲要幾線比賽 等踢死佢地 如果接受到出B隊既話 今年可以咩人都唔買 仲有錢慳番

福仔都識chok skill係而家唔見晒姐

武漢肺炎 4隻字好難打咩
打到covib 又冇肺

你一肯出波就會有人捕

起碼佢改名改得好

但你都只可以期望福仔變返復賽前嘅福
馬仔踢正前預佢冇乜機會扭㗎喇
上一場都係佢出返禁區攞波先有機會同空位扭
同埋對面加時個陣攰到仆街

冇肺都打得出
on9無極

之前唔知邊到睇話會拎出黎賣
啲錢比nhs
但傳傳下冇左件事

Valencia大超市有無靚嘢執

屌你老母要講幾多次呀
都話多係冇理由減價
而武肺對等錢洗球會先有得壓價 多大撚把錢啦 減價係人情唔減係道理

我係fb group見到有人賣

用大字出post
係咩心理?

球皇mask

福啲skill move只限單對單，對密集防守佢都係踩停個波

韓仔？

其實點解fred咁貴

黑店

木狗on9

因為買既係我地 仲要係同隔離鄰居搶
連Dalot, James呢啲google人都around 2千磅

fred都59m
sancho 120m睇落合理好多

我反而覺得福扭波嘅技能依家仲係到，雖然綜觀上福復賽之後決左上差咗同射門上差咗，但係扭波依然係到。
對水昌cup過再射，第二球2個人中間扭出最後先有助攻馬嘅個球；
啱啱呢場福都有球係禁區扭過再傳中最後俾龍救出，even連bt sport講波佬個一下都話 "rashford, oh say goodbye to the defender" "magic skill"。
只不過福嘅靈光一閃唔太多姐

有咩咬緊

個個都屌福無突破 冇扭波
但明明今季咁多十二碼 大部分就係k角位扭入去 搏番黎

真
最多我哋蝕少少
80m +fred 換sancho

佢復賽之黎好似無信心去扭波
連屈速都冇埋
普巴又係咁 明明最好skills 又唔做多啲

Rojo lan la diu

搞返清楚，係講緊Sancho做到對住密集既細緻盤扭，同你講福既突破扭波係兩回事

COVID-19師兄,你係咪唔識字 cary

華倫torres賣23m
parejo高基連打包20m
搞乜

人哋 讀寫障礙 包容啦

人地個名都解釋左啦

二來摩狗on9

係冇錯，但講真呢類球員太少啦，就算牙朗係我地到做突破時都唔係小花扭波方式

福唔係做唔到
我覺得係成隊個踢法有問題姐
下下對大巴 要隻翼同閘黎2扭3/4個
中場企住踢 搵全盛美斯都扭唔曬啦

好煩

所以先咁多Ching會咁想1億2都買到Sancho，講真同Joao Felix, Dembele比又真係唔係好貴

普巴長期喺middle third 一扭失就仆街

Pogba is happy at #mufc and he is expecting the club to open contract talks once the Europa League campaign is over. There is a willingness from all parties to 'get round the table' #mulive [sky]

華拉提唔出得?鈋都有正選踢

依家我地最多時係選擇做啲好短距離既one two，會破到密集
用tight space dribbling吸引對方防守/扭到去危險位係另一個辦法，而我地正正係需要多啲變化，所以sancho先咁有黎既價值。

verrati kurzawa受傷

買得過

Portuguese side Braga have signed former Atletico Madrid and Chicago Fire winger Nico Gaitan on a free transfer. And it was quite a weird announcement.

Gaitan

Iličić係咪唔會再踢?

20m lewis 左閘 有得諗

要埋max Aaron

傳曼聯名宿

呢個勁啊 但右閘滿曬

cantwell

Maguire今季為曼聯和英格蘭出戰60場比賽、共5412分鐘，為全歐洲上陣時間最多的球員。

無論是球隊或國家隊，基本上每場比賽都要Maguire上陣，隊長可謂一名鐵人，狀態有起伏，既是意料中事，也是情有可原。

係囉 明明郁都有呢啲嘢
但唔個點解好幾場都唔見

億2辛祖的約定
那樣清晰
打過J 的禾相信

如無意外要等到2022年先可以抖

歐霸緊接9月開季打到歐國盃完

然後開季

有無新聞傳過佢

Sancho最後一次著蜜蜂戰衣了

右閘有咩人
去到滿

awb dalot 睇袋

Awb
Dalot
文西
Laird
Bw

Laird其實唔係有排

Dllm la

呢幾日已經放棄咗睇轉會新聞，睇到好累

好似都19歲 隨時爆起
佢physicality應該ready

me2 獲獲都係咁
希愈大失望愈大

Werder Bremen are continuing to work on a loan move for Tahith Chong. However, it is doubtful that Solskjær allows him to leave before the end of the Europa League campaign #mulive [bild]

so9唔係唔放人呀?

唔係應承左會借佢出去先續約咩

完歐霸先俾佢走

上次續左啦

sancho完場會唔會喊

邊個手足叫FREESANCHO

續新約加人工開心到喊

咁有信心？

bruno八月喊完
一月先到

Fb live有英文

好奇想知
點解我曼咁少去免簽人嘅
近年都好似得啲後備龍門有免簽過
但其他位置就冇乜
拜狗祖記成日免簽到人
仲要係有實力/高價賣返出去
利申 fm上腦

#freesancho

辛又打左

jude咁快做到野

最後一次俾佢打左

邊到似17歲

就係上次續約嗰陣應承左話會借出去

Inaki Williams confirms he is among six Athletic Club players and staff who tested positive for COVID-19.

我睇到佢著紅色衫既影子

我看到山狗的影子

呢個速度好快

好似睇過skysports唔記得引邊條source話猁想12m 買 lewis norwich回唔記得15定17m
之後就買左txxxxxxx

乜呢度咁多巴打去ViuTV post色情留言

舊年話90m買佢
好彩木狗無做水魚

LIVE

史高斯top fan唔食黃店但不停讚佢

西班牙大爆發 幾對西甲球隊都中

周庭

橫掂都係ff，不如比少少錢租一年電話佬

下年先買辛祖

屌你下場仲要對西維爾 都唔知有冇人已經奶左野

因為柏利祖唔同佢傾計
仲要搶個球會隊長黎做
比個𡃁仔話曬事仲得了嘅

人地華西睬你都戇鳩
依d傻閪波都未踢得好就咁大袋 注定冇下場

猁都幾孤寒
英人潛力左閘 又踢慣英超
17m都唔比

等睇到時咩人都簽唔到

要租不如搏丹比利1季仲好

下年又要120m了

電話佬無咁多傷，同埋可以比綠木學下野

電話佬不了，又係揾我曼加人工嘅仆街

17m車埋去啦 唔想再見到bw逆足打左閘

牙jude有料

Sancho話唔走了，又jude又haaland

jude haaland過2年咪跟埋佢黎

咁過多兩年先一齊黎

haland老豆比佢黎咩
jude會貴而家幾多

未見過佢咁開心

難得有識踢波既隊友

三個都咁開心

Goodbye

咩手機game黎

call of duty

曼聯可以考慮呢個設計

166m

華倫做乜撚野賣晒啲主力

莫財，雖然印象中佢年年都話財困

個新加玻佬應該俾人屌到仆街

torres賣得23m
parejo coquelin打包得20m

Skr 加錢換細緊

點解馬度迪咁快去美職

都未出陣 你又知佢有正選？

33啦過去養定老差唔多

MEN就聽下算啦

上場 offside 射果球

乜風都無哂

鬼叫木狗廢咩
啲報紙佬都懶得作嘢

唔好話比我聽係勝利十一人開季...

糖狗的餐單

杜格拉斯哥斯達 京士利高文 丹比利
我諗點都中一隻掛

中你老母出即飛呀海狗

裡面得哥斯達有可能

一億丹比利

禁我寧願要金絲雀既阿根廷右翼保安迪亞好過

糖狗你食屎啦

今晚HEHE正選 有無人睇PSG

80m 幫多仔收咗去算

木狗：點賣億二呀

我識人一早知正選陣容啦

Sky have reported that Solskjaer wants Jesse Lingard to stay at the club, but that he can't guarantee first team playing time

節墮到買唔到人要留lin

唔出包皮留力？

岩岩傷完，留返後備出黎爆好過

驚佢未傷好喳？

識唔識人幫手買辛組？

有hehe

大賽之子

要捧歐聯了

上年錫升上嚟都係10m唔夠
難怪之前英冠投訴分錢少

無

有迪馬狗 不了

鈀狗出局啦

屌，寧願比d機會比u隊

So9 都打唔蠃 有咩資格拎歐聯

留名睇下遊料hehe
巴黎好快發現求其執一個都係hehe水平

Twitter have made a formal apology to Phil Jones and #mufc after Twitter's UK account posted a tweet saying 'Name a better footballer than Phil Jones'. The club complained to Twitter and the tweet was deleted #mulive [mirror]

鍾斯

巴黎3防中

下遊料ready

btw, 想睇阿特蘭大殺上去

木狗low ball 完人未

巴黎中場有靴+gueye逼搶

Gollini無得出

psg不嬲中場冇創造力 係靠前面玩

靴即刻draw到foul

21號好令囝

木狗唔肯放權 識費sir都無用啦

封位準到

ilicic幾時復出

屁

屁馬

包皮o咗咀

尼馬打假波？

neymar

馬仔單刀都唔係好差啫

好有廢lin影子

hehe屌打屁馬

佢心諗比我射啦

屌你屁馬

3同4都係Loser 冇分別

包皮響左袋

福都中龍先

我地廢lin單刀入

福射龍

尼馬

人哋未傷心完

幾時走出陰霾

Psg教練

點解跛撚咗？

買唔到人，比球迷私了

Now話腳趾公骨折

阿狗d攻勢好直接

咁都救到

On9

全隊單刀黎講馬都算穩
係對修頓唔入
福最閪 對佢單刀好冇信心覺得佢會上腦

拿華斯好撚勁

贏拿華斯

炸到咁都救到

如果對呢兩隊實俾人炒456

個gomez咁勁

被帽真係男人最痛
隨時一世

ATA 攻得仲勁

下場對西維爾都ready 456啦
football heritage

中左covid19

斬親入去都頂到

係咁高空轟炸 好正

金錢鞋廢到

今晚都唔少人睇wo, tmr 就無咩意欲，下體會，3點鐘

阿特勁撚到

T銀話晒以前都叫過世一中堅，咁中無視咁轟炸

對面伊卡迪先勁
派帽比偶像

講真簽navas算啦

hehe好似退化咗好多咁

原來hehe 正選

金錢鞋仲係得橫傳比閘位呢招
on9先覺得佢勁

養生波

屁馬=福

致命直線

好正
高位壓迫全攻型
但反擊輸到hihi

啱啱都想講

你學下呢啲啦

靴里拉

阿特蘭大定鈀黎？

踢到而家撚大屌打

終於知咩係進攻
one touch
one two 啲人自動跑

兩隊都屌打曼

以波黎講
呢場好撚好睇好刺激

尼馬真係高成班波

psg 後場果啲先叫用波build up

以為psg藍衫

我真係好撚鐘意hehe

人地個龍識長傳

好熟悉嘅靴
draw foul一流

永遠第一下控球都有假動作

ATA

等閒隊下致命直線 正

終於入

靚

Ata

軌球員pasalic

好撚好睇

支持黑馬阿特蘭大

呢D進攻先好睇

鈀輸嘅話，可以集體插屁馬屎眼

竟然！

阿特蘭大好勁

靚波

好撚正 支持阿特

右翼人選有了

屁馬勁到喊

射得靚到

neymar下下都扭到

睇到好舒服 睇曼好似受難咁

尼馬真係走啦
PSG唔係踢波架..

佢無啲插水閪野其實係幾好波

Hehe轉身型到

蘇狗學下人地阿特蘭大ok?

hehe first touch 真係一流

人地3中堅真係識build up組織

鈀

尼馬真係好撚勁

係插水/抽水/成日射波/爭波射 陰濕古惑
除左呢啲問題 佢都係一個好人

First touch 轉身 hold波都世界級既是但一隊中游都搵到既垃圾工兵

中前場啲默契都好好啦
曼果班係IG就hehehaha
屌你老母福頭落到場

阿記好勁

fred 頂到先好笑

阿特蘭大算唔算進階版錫菲聯？

阿特個10號d傳中勁到

佢仲有啲森巴味 好正

成隊PSG打屁馬一個

望下hehe 再望下fred

人地今季意甲入左98球，我地仲丁緊三叉每人入波十幾，點比

攻守都掂 一級first touch h
box to box中場
中游都搵到

hehe真係穩陣

不要再説了

木狗嫌人份約貴唔續
續jones

阿特啲進攻睇落唔係好快又唔係好幼細
但係一浸一浸入攝又幾好睇

高美斯 勁左幾年
起碼打fifa會識

早兩年佢加梅頓斯

我驚續完好快變靴狗
大佬，橫傳比閘都要比人屌廢

企位夠靚，決定快唔妹波

阿特蘭大緊係睇狄龍

唔同
阿特蘭大前場迫搶多好多
中堅唔會特別去邊路overlap
反而有啲似阿積士

人地初心未必係想要肥約囉
係木狗一早唔肯同人傾，鈀咪出張肥約要佢過檔
呢度班人仲好意思話佢獅子開大口

未續都做緊

其實我覺得鈀圍住尼馬黎打 仲牙煙過疤圍住小花黎打
陣中明明有伊卡迪但勁少機會掂到波咁
另外包皮又後備

梅頓斯貴
高美斯 4-5k 買到

對攻局個中場得一下靚波組織上去反擊都吹到一線

呢啲波真係賞心悅目
如果我曼踢到呢啲波真係場波幾夜都照睇

人地一季98球
組織快+順
真心好睇

嘩 ICARDI 咁都無

越睇越精神

如果佢打緊攻中咪唔係囉，你咁識波或者不如講幾個一線世界級嘅名嚟聽下

尼馬又閪

假波

屁馬比lin上身

兩隊啲 兩邊出波、處理方法 好過傻尻曼十倍啦

屁馬....

呢球有LIN既影子

呢球回傳似上年1:3第一球
Lkk都入

psg 唯一廢過曼既就係單刀

屁馬收哂錢wo，扭波就落力，射波就鳩射

當年我哋點贏鈀

Psg唔知咩係足球

綠木>屁馬

多得保方同甘賓比條傻西

球球都搵尼馬
完全唔知Sarabia有出場

我只睇英超，高華錫勁幾班左右

一起身見到意甲之恥領先緊
會唔會比人燈到冠軍

第一球kehrer回傳比Lkk
第二球保方甩手比Lkk
第三球Dalot勁射kimpembe隻手

credit oncc

冇尼馬 撚羊屌迪馬 艾維斯西波 保方甩手 大碌鳩射kimxxxxx手球

阿特攻守都有form 球員知要做咩
PSG似曼聯咁 靠個人能力+速度爆贏人
無位爆就唔識攻

兩隻字，魔性

仲要頂埋下半場

咩叫足球？

psg 大半隊都狗閪格

心有所屬

最狗閪個件都冇出場

我認同 d進攻俾波爽到

果年真心好命到顛

傷兵滿營成班幼幼
頭三十分鐘比你PSG禁住屌
最後完成左1-3反杯晉級
真係好撚熱血
此生無憾

其實法國都係玩普巴長傳比包皮，之前包皮壓入禁區響尾袋，今年占士嚟到，以為無八成都有六成

佢傷左定咩
狗閪黎講如果艾維斯未走 尼馬迪馬艾維斯三揀一我真係唔識揀

法國仲有簡迪
前面仲有基奧特頂高波

今場波次回合反杯

就好似搵返十年前既曼聯咁

停賽啦隻狗閪

咩叫足球

比羊撞出去個下睇得好爽

世界級一線高幾班都踢唔掂皇馬要嚟英超做四弟？

💙

領先緊2球，次回合仲用3中堅後場猜波，猜失比人打快攻

同埋運氣

咩叫足球？阿特蘭大話比你知咩叫足球

阿特蘭大仲有後備神鋒梅利爾未用

當年西維爾

占士同包皮

俾dg1迫害過

皇馬成日都有啲強兵同主帥唔夾

伊卡迪成場做過d乜

都冇供應啲波去哂比尼馬

當初換到其實反贏

兩個身價差一個0有多

福狗本身屌打包皮

伊卡迪做搶點，冇供應就廢左武功

包皮計十成嘅話 占士做到一成其實都收貨有突

話時話 卡雲尼係咪仲未落班

福>200M

尼馬橫傳個球 icardi咪又係冇走位
不過sarabia真係堅廢
打得差過lingard

最大問題肯定摩狗 1617 POTY都可以唔叫木續

同時我承認佢早幾年陣中要同卻奧斯摩迪爭位係冇得比，亦講明先我冇話高華錫廢，但吹到高hehe幾班就真係得啖笑，又係嗰啲鳩噏話求其英冠執到件嘅笑話

傳緊Leeds

真
摩狗唔叫續
木狗應該唔會自己走去續
所以我不嬲覺得續唔到Hehe摩狗責任大過木狗

bw

做球員都會覺得自己踢幾好啦 球會點解仲唔續約

屁馬留係疤，已經做咗真世三

痴撚線 尼馬D過人真係好撚勁

尼馬太勁 啲隊友配合唔到佢

得包皮配合到佢

中前都係踢屁

成日覺得佢勁還勁 但太想Chok, 花式

巴黎換人未
無好轉wor

中場派牌又係佢 前面過人又係佢

無人換 包皮重傷唔敢換

3個中場唔進攻

嘩，Hehe

屌

阿特球球高波都有威脅
二傳真係有用

呢隻狗隻

我曼打阿特蘭大有冇力一戰

同化

屌咁都唔入

咁快換gomez

換包皮

後防俾人打爆

換高美斯

打阿狗都未穩陣啦點打阿特蘭大

覺得包皮會好似戴巴拿咁，再傷多兩錢重

上場都係 90分鐘0－0 炸
講笑咩

包皮出嚟

對面李城黎
把握力好d都整我地幾粒

包皮+尼馬有冇機反cup?

1:1有機

硬係覺得PSG 80mins 左右會奶紅牌

包皮帶傷踢未必fit

巴黎開始兩邊9斬

尼馬當正自己美斯咁踢

兩邊都感覺會紅

阿特好多黃牌

屁馬拖慢哂

換走伊卡迪啦

又快又怪推波出界咁快腳軟

在陣計 阿 4：2 psg

都fit喎

梅利爾要出黎了

過隊長個下

下下都攞多幾腳，係都要玩下腳法

出rico

咁搏命

神鋒來了

想睇佢執角球第二點啲遠射

出rico大檸樂了
留名睇派膠

傷乜

上季踢富咸
今季有歐聯八強踢

張黃牌寫滿曬

rico打富咸嗰陣點樣？利申少睇

靴

Hehe

膠

班迷狗又無得反cup

搞咩要換龍門

最後冇換

包皮勁到

靴去巴黎真係無發揮機會，刷鞋仔波

阿特蘭大贏就正
依兩屆都有幾隊黑馬入4強

包皮狀態仲好過尼馬

又玩呢味野

救到

換走尼馬啦

腳軟射波無力

psg 個中鋒位係唔係得賓斯馬呢d先踢得掂

上面仲有師兄話期望占士做到包皮六七成

Zapata好垃圾

想續卡雲尼踢埋
佢唔續

換走zapata未

過得咁靚射得咁hea

住烏肯定完美融入戰術

一半都有賺

尼馬下下自己去

吹咩尻?

最後都要換龍

史篤城前鋒

又鏟到

PS5

包皮好撚勁

就嚟守唔住了

包皮尼馬冇食飯咁射親都冇力，重炒單刀

zapata應該早d換

包皮 可惜比福仔踩住上位

包皮應該都係得六七成

已經好過尼馬

真如果有十成應該入左

入多球踢迪馬狗出局

屌你咩盲架？福上乜春
拿記黑鳩就真係比屎波踩住上位啦

隻狗閪冇得踢好撚緊張

要搵條友圍住尼馬跑一圈

屁馬真係上晒腦，點都要上腳扭

第幾張黃

屁馬係咁俾人踢

6

有Illicic一早贏咗

psg點解其他人仲係hea緊

嗰邊有迪馬都可能會贏

無靴搶波

想睇迪馬狗個樣

睇到啦

頂住呀

好撚爽

無lu

11號拉傷紮住踢

屌，死好命

Ata慘